[有圖]今朝既旺角連儂橋

尋晚見手足勞碌左一晚
轉頭俾人整走晒

我屌

真係清得好勤力. 清一貼萬